屌 利記又贏 挽晒啦！😢

😢

給利記的話

幾打意😍

夠膽入我地兩球先？
嘿嘿…我地利記反擊開始了

最後比數:我地利記7:2熱狗😎

利記輸